荃灣好安全，你講我去

荃灣警處

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

會唔會落咗閘

唔知
但應該係荃灣最危險同最多黑社會的地方

你知啦
警察除暴安良
d黑社會比人拉鳩晒

咁不如去新界南

有開門 可以下個

荃灣巴士站

地鐵對面果個？

大帽山頂

二坡坊

p 牌不了

新界南
行入啲比人係橋底溶左都唔知

堅安全
頭先吉野家對面同青山公路堆狗車都唔見晒
條街好靜

荃灣今晚好靜 好多商戶都收咗鋪 普通市民已經唔夠膽出街

到左未

樓主係咪比人捉走左

個堆人等N車?

揸緊車 要啲時間

sor 冇事 唔講仲以為到左1 2點

岩岩睇左個時間 11點都未到

後面愉景

Between 巴打小心 有咩即走

荃豐無狗

千里台球場

其實好安全

荃灣街市

安全都咁話 琴日夠係突然間衝出嚟斬人

如心

有無同伴
小心為上

我敢講成個荃灣最安全一定係象山

路德圍有無好似尋日咁泊滿紅的?

認真, 巴打小心, 安全至上

我負責揸車

同埋請問望唔望到地鐵口連儂牆位置, 想知仲有巴打絲打留守 (希望無)

唔該晒

幫推

架車上唔到去

sorry無楂車經驗

如果行地鐵站底下, 南豐向新領域條路, 有無機會望到?
望唔到就算, 巴打一定要留係車到, 安全啲

街巿/二坡坊一向好多企街/陀地/雞雞, 唔好停呢個位, 快啲開走

嘩，荃灣都咁
（雖然我一早返咗去）

反而想睇下路德圍 平時呢個鐘數好多人食糖水

宜家出發

睇睇路德圍有無好似尋日咁泊滿紅的, thanks

地膽，自己地頭無撚驚過

好難得 周圍都有位泊

根本同平時一撚樣，喺度用黑社會製造另類宵禁

紅的走晒... 今晚應該安全?

thanks 巴打

夜啦, 快啲返去休息, 場仗好長, 我地要養好精力, 必要時再爆過

推

先生去不去

返屋企

荃豐

Cls 今日都仲有企街出現

班性病人唔使驚

頭先去左

行得正企得正去邊都唔驚

上十八樓陪我食雞煲

突發 好多狗上旅遊巴 有盾 車牌 AM8661

你係行荃灣市中心定荃灣西

樓主開始眼訓

本個鐘前同frd行完成個荃灣
根本乜事都無
而且路德圍都無的士泊係到

半

飛左去麗城再飛番去已經唔見左

岩喎,睇警署有冇閂門先準

d雞都咁勤力開工,冇事了

荃灣邊有牛屎佬
同鄉會就大把